[SIFTW] 皇馬 對 巴塞 中立即場討厭區‼️

斷腳啦 打交啦 黑哨啦 紅牌啦

屌 無癮

巴狗廢撚到

連賓C馬都可以一推幾

睇都廢事

死疤狗